7婆今日生日，大家有咩想同佢講

祝7婆長命百歲，百病纏身

林生 鄭小姐 63年前做錯事

柒頭婆早日落地獄